電池效能得返96%😱😱😱

就打柴 部全新xs

Iphone 100%都倒水 跌幾％真係玩完

利申 6s

半個月跌1%好快玩完

年底前仲228去換左粒電佢啦好心

1000同你收咗佢
當做善事

is

俾你用過都叫全新？

用龜速充電保平安

佢老母都係全新可能

樂觀D諗，仲有96%呀

好快冇晒 冇冇得換電

Xs max仲係 100%

好快0%

xs max 仲係100 too

原諒我

垃圾
比部iphone你都用成咁

6plus 88%

8
89%

xs
10月中買
98%

攞去apple換電洗唔洗攞埋單嗰啲 定就咁一部機

6s 長期85%， 分明搞笑

同樓主一樣係Xs
效能都跌到96%

iPhone 6

X
得番93%

廢撚到嘔

X 第一日出就用
都係 96%

有無打機 / 叉住電用

100%
一日一差，PD快差

iphone啲電點解咁快死？用一年iphone 剩番90%，android以samsung用1年都仲有95%

叉住電玩 快叉 舊電好易死
電池最好低過20%叉

我部iPhone 7 用左2年都有89%

無用
要成部機扔咗佢

我10月底出左部xs而家capacity98%
但如果你係部MacBook check既話你會見到仲係100
所以奉勸樓主唔好太過真係data到

請問係咪一定要用 Mac 機，才能查到充電次數？

藍精靈話，充電次數、係咪用原裝叉機、線更會好影響電池壽命。

7PLUS 仲有81%

mac機用咩software check

iPhone X得返91%

iphone 7 舊電得番76%

我部x用左半年得93% 咩料
未過保有無得免費換

用ipad牛/無線充有影響？？

6s一出就買 用到依家
前排都好似重有80幾% 唔知係咪因為成日用快充 依家得71%

I
IPhone X 一出就買

第一日買xs 仲係100% 平時最多降到50%就差返上去 屋企有用快充

因為無人會搵我 我又唔打機

屌得返74%
係咪因為成日叉住打機

用左一年

6s plus 一出就用到呢家

成日差住打機同睇片都無野

6s plus 世界第一！

點解你地扣得咁快 部6仔用左4年仲有90%

想換電但full哂

屌 用一年都換架啦 咁都要睇幾% 好肉酸呀換電池
冇錢咪學人買i瘋

ip6

咩文黎？

user name 49

笑左出聲，你咁既環境都日日插尿喉架啦

德文

點解要德文？

咁就要問佢啦

X 2月買

same here
睇黎唔關條線事
係時間問題

利伸: 用amazon買米幾長個d柒線

用左幾耐？

用家問題

點解唔可以德文，用到咪得⋯⋯

人地用德文關佢撚事
話知你用阿拉伯文啦

6 plus 80%準備換電

XS Max 100%
第一水第一日買 平時用開5V1A龜速叉

6%

6s plus 仲有94% 用咗兩年了

ip7 使唔使換電？

6Splus

倒水到仆街

我90% 上星期去左換
點知比換左部翻新機比我
話check到有其他非人為問題

lol 我XS 100但都覺得好倒水

8plus

Me 76%

你地留意下有冇長開定位服務

p

ipx 岩岩出時用 幾多%唔洗錢換電

我 88% 一樣都係 6s

Iphone6 用咗3年半
平均每日用4-7小時，仲要打到部機勁熱都未有事

長開有咩問題 認真問

iphone 7 update 唔到ios去 12可以點?
用itune都唔得

Se幾正
上面iPhone7仲低過我

咩機

我部8仔 9月買用到以家 琴日睇
都係得返96% 我屌佢老母

點算 i 7

6s 83%

51%

7plus 86

慢速叉係咪條命會長D?

唔知 但係平時都係用呢隻牛過夜叉

xs max 用左2個月冇事

跌1%就出一次po

8 plus 用咗一年

6s 一個月前apple store換咗電

3 yr se

年頭 iphone X

我i8+ 9月中買 依家得番97 用電腦睇又100
其實呢個數值睇唔太準

想粒電玩耐啲就睇下官網點講啦

Store it half-charged when you store it long term.
If you want to store your device long term, two key factors will affect the overall health of your battery: the environmental temperature and the percentage of charge on the battery when it’s powered down for storage. Therefore, we recommend the following:

Do not fully charge or fully discharge your device’s battery — charge it to around 50%. If you store a device when its battery is fully discharged, the battery could fall into a deep discharge state, which renders it incapable of holding a charge. Conversely, if you store it fully charged for an extended period of time, the battery may lose some capacity, leading to shorter battery life.
Power down the device to avoid additional battery use.
Place your device in a cool, moisture-free environment that’s less than 90° F (32° C).
If you plan to store your device for longer than six months, charge it to 50% every six months.
Depending on how long you store your device, it may be in a low-battery state when you remove it from long-term storage. After it’s removed from storage, it may require 20 minutes of charging with the original adapter before you can use it.

換電係時候

依家仲有得二百幾蚊換電？
其實我ip7 plus 85%需唔需要換呢

7plus 85%, 唔知228 比唔比換

Xs 96%

8plus
8月入手

部機爆左moon 乜都睇唔到 只能用支app

iPhone 8 細機，淨係用無線叉，得返88%
係咪個無線叉出事？應唔應該換？

好有可能係主板漏電

226換電

求龜速充電方法
宜家根本買唔到龜速火牛尿袋

門市換有冇得即日拎番

1A咪龜速囉

我部8+都係 不過電腦睇舊電容量仲有100有多😂

買親有牌子既尿袋都過1A
火牛只係得原裝係1A

尿袋唔知
火牛用原裝

因為跟本唔需要用尿袋